外國大學y1入返香港3大y1/y2難唔難

如題

咩u 又唔講。
菲律賓國立大學？

唔係樓主不過想問如果係歐洲大陸勁既大學(Humboldt Berlin, Munich U,Paris U個d)，year1 non jupas 咁入三大year 1/2 難唔難

戇鳩有lmu唔讀讀香港三大做乜柒

利申如果當初jupas嗰陣就識德文法文就唔撚留喺香港讀乜嘢三大

本身勁咪得囉

間u出身 + gpa高 + pre u既公開試好

難

我咁問姐 得個知字
事關歐洲d大學易入（雖然難出），所以想睇下公開試考得唔好可唔可以咁樣入三大

我估因為$$$